後生o既李麗珍完勝當今世上所有o既所謂女神

圖

而家開衛視卡式台
播緊戀愛季節

潘源良

如果黃耀明當年同李麗珍撻著
佢地兩個o既世界會變成點呢?

豆豆呢

我都係鍾意李麗珍多D
但豆豆都一定係僅次於珍妹

同意

香港人唔係垃圾, 我都好鍾意佢

播完

不過如果要我做黃德森定係做潘源良, 為弟弟著想, 毫無疑問我一定要做潘源良

呢啲做開運動女人，高潮時夾爆你碌鳩都得

真瘦底大波